Projet realise au cours de ma formation.
utilitaire en ligne de commande permetant le deployement en 2minute d'un wordpress sur internet

REQUIREMENTS

php >= 5.4

CLI sapi

curl extension


EXAMPLES

$> ./wpInstaller wp-install

CUSTOMIZATION

You can add Commands by creating file called CmdName.php in the commands Repertory
and overiding the method execute(). 

AUTEUR

Erwan Touba